src - исходники для модуля pkt_merge

tb - тестовое окружение: CRV - constraint random verification, direct - tb для определенного пакета

scripts - директория с исполняемыми скриптами
start_tb_questa.bat запускает коротенький тест на общую проверку и проверку крайних случаев (~30 сек - 1 мин). Этот тест не делает полное покрытие, т.к. это занимает большое количество времени. Для покрытия используется другой тест. Предполагается, что на запускаемом ПК установлена QuestaSim и путь прописан в переменных среды.
clean_this_folder.bat удаляет файлы, созданные QuestaSim из текущей директории. Запускает простой tcl скрипт. Предполагается, что на момент запуска QuestaSim закрыта и на ПК установлен интерпретатор tcl.
